南韓爆捐龐大物資換撤僑 接回百名公民18人有「發燒症狀」

南韓當局派出首架撤僑包機，31日早上5點多，從中國武漢機場起飛，已經返回首爾金浦機場，這次多達368名南韓公民被接回來，其中卻有18人入境時被驗出發燒症狀，立即送往醫院診治，南韓國內就質疑，難道是政府用物資去換人回來，因為南韓政府將捐出，數量龐大的醫療物資給中國，此舉讓國內已經嚴重短缺的南韓民眾十分憤怒。

流氓國家

世人都知中國人都係強盜

救既係咩人

咁就不如由得佢地去死啦

搞到本地人更加危險

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選
聯署，聯署！

人質

台灣個班人質好危險
不過可能成班都係台商，出賣技術俾大陸

支那: 天朝大國豈容你想進就進 想走就走? 要人? 可以! 留下買路錢！

屌你老母２１世紀仲成個太平天國咁撚樣而家

講真300萬口罩扺啦，咁少

怪錯文在寅

個368個都要隔離

文仔又要感謝支那

德國又係噉
馬斯表示，這趟飛行將提供1萬套防護衣給中國。他說：「我們利用這次飛行，提供中國當局他們現場缺乏的物資。」
疫情升溫 德國派軍機赴武漢撤僑百多人

即係要留下買路錢

呢d垃圾國家，唔意外

乞衣國家

中國強大係靠咁樣強大

人質外交下既水魚

綁架勒索

武漢肺炎一獲熟

好重要嘅資料

368人入面有18人感染=4.8%

武漢入面有900萬人

推斷有4.8%人已中招

即係43萬人

【香港唔好放棄！】白宮聯署：香港真普選計劃，欠33,987，2月1日截止，最後12小時！

德國都係
架機裝左大量醫療物資過去先俾國民上機

你可以比較埋日本撤僑個數

太平天國係革命軍黎
幾時有咁霸道

isis黎

發燒唔等於中肺炎

光復南韓，時代革命

擺明用人質要脅

共匪

世界最大恐怖組織

土匪就係土匪
要比贖金先放人

中国不嬲都唔人質外交，唔意外

咪係

日本接人走果時都係要捐物資

班支那綁匪真係痴撚線
之前就叫條力架屌人撤僑同唔比人地d支藉配偶同d仔女走
而加阻唔到就勒索

說得對。
厲害了我的國，平日也文也武，原來空心。

當然係好粗略鳩估啦

368人入面有唔知幾多個中咗武漢肺炎但未有病徵

可能有一半

可能一個都無

咁佢話有18個發燒咪姑且當全部都有

重點係

就算18個發燒得兩個係真係有肺炎

抽樣檢查反映武漢都有至少四萬人中招

比起官方講嘅一萬人都差幾倍

恐怖主義國家

368名南韓公民被接回來，其中卻有18人入境時被驗出發燒症狀

18/368=4%

佢地想黎多次革命？

要不是其他國家政府照顧你們...

有國難，先可以壯大幹部

韓國已經排華得好犀利

呢個唔係撒僑係綁架

唔係等你覺得人仔咁香 依家咪見真章 恐嚇外交

繼德國交完贖金
輪到南韓
下個會到邊個？